有咩5GB 4G plan抵玩

用左兩年sun mobile下個月完約
想試下其他

hkbn

啱啱先見到依個post

今日用A7M2 set錯左相片格式淨係出RAW,想點樣輕輕鬆鬆轉晒做JPG

巴打救下我 成7百幾張相

支那移動 108 @ 5 gb

108 5gb後係咪龜速128？